有個女性朋友同我講佢工作壓力大到想喊

佢壓力好大 一返到屋企見到屋企人扮無野
沖涼個陣就喊 沖完涼就無事咁出返黎
返到房一閂門又會好唔開心
簡單啲姐係佢無野做又獨處個陣就會爆發
可以點做好？？

認真
介紹佢俾我識
等我安慰下佢

利申：A0

關於女同事嘅工作問題
一律建議扑嘢

可以點安慰？而家淨係可以文字

大麻

佢想同你扑野

去佢樓下叫佢落黎陪佢

Send d好笑野 哄佢開心 幫佢減下壓？😳

咁撚熱

真唔真？

有無咩page推介？

都要出到嚟聽講佢發生咩事先知可以點安慰架

工作問題一律建議辭職

交俾我

我都試過
就算一個人坐車個陣都會忍唔住喊
個段時間真係好辛苦喔

其實你唔使講啲咩架
你聽佢講
陪下佢就得架啦

佢自己開鋪頭仔做零售
但業主唔減租 死約到下年5月

我都知我講d咩都無用
所以想問下意見姐

我知咩事啊

Hi

聽佢講 講完幫佢屌對家
讚賞佢優點 肯定佢
之後tum佢笑

我個陣係人哋講咩安慰說話都聽唔入耳架
覺得bull shit
因為佢哋根本唔明我個處境

有時收到msg問我”you ok? 無事嘛”
反而仲會爆喊

有個朋友乜都無講
得閑就搵我食飯
淨係聽我呻
反而會放鬆啲

絲打有經驗？